<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>estudios on Blog de Incubadora de Ases</title>
    <link>https://incubadoradeases.cl/blog/tags/estudios/</link>
    <description>Recent content in estudios on Blog de Incubadora de Ases</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Feb 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://incubadoradeases.cl/blog/tags/estudios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Todo sobre los exámenes libres en Chile: una guía completa</title>
      <link>https://incubadoradeases.cl/blog/examenes-libres/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://incubadoradeases.cl/blog/examenes-libres/</guid>
      <description>Todo sobre los exámenes libres en Chile: una guía completa Los exámenes de validación de estudios, conocidos popularmente como exámenes libres, representan una oportunidad para familias con hijos que no pueden asistir a los colegios presenciales, o que no hayan podido terminar su año escolar.&#xA;¿Qué son los exámenes libres? Los exámenes libres son una modalidad de evaluación educativa en Chile que permite a los niños, adolescentes o adultos obtener sus certificaciones de estudios básicos o medios, incluso si no han asistido de forma regular a un establecimiento educacional.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cómo estudiar de forma eficiente para obtener buenos resultados</title>
      <link>https://incubadoradeases.cl/blog/como-estudiar/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://incubadoradeases.cl/blog/como-estudiar/</guid>
      <description>En algunas ocasiones estudiar puede convertirse en un problema. Te cuesta concentrarte, empleas mucho tiempo pero no obtienes buenos resultados, y te frustras. Cualquiera sea el caso, a continuación te daremos algunos consejos e ideas para hacer que tu estudio sea más eficiente.&#xA;Prepárate Planifica Estudia Prueba El rendimiento de la mente está estrechamente relacionado con la salud física. Si tienes una vida saludable, tu mente estará más preparada para aprender nuevas cosas con mayor facilidad.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cómo estudiar de forma eficiente para obtener buenos resultados</title>
      <link>https://incubadoradeases.cl/blog/como-estudiar/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://incubadoradeases.cl/blog/como-estudiar/</guid>
      <description>En algunas ocasiones estudiar puede convertirse en un problema. Te cuesta concentrarte, empleas mucho tiempo pero no obtienes buenos resultados, y te frustras. Cualquiera sea el caso, a continuación te daremos algunos consejos e ideas para hacer que tu estudio sea más eficiente.&#xA;Prepárate Planifica Estudia Prueba El rendimiento de la mente está estrechamente relacionado con la salud física. Si tienes una vida saludable, tu mente estará más preparada para aprender nuevas cosas con mayor facilidad.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
